[求救] 燒左老母板

開機果陣有電有粒 風扇都識郁
但係case果個loading粒著左一陣就熄左 連bios都見唔到
想問下是咪燒左底板
如果想換過塊既話有咩要注意？

買過部新電腦啦 底板係成部電腦最貴個舊 你單換底板今不如換個部機

？

底板最貴 你成部機得底板?

粒?咩嚟

燈
手殘

全機D-usb抆晒去.試試著機

再唔得抆淨motherboard,cpu,ram x1 睇下得唔得

os隻SSD同顯卡都唔駛留?

CPU、顯示卡、火牛、SSD去撚哂邊
甚至連HDD、散熱都可能貴過底板

樓主老母都好危險

仆街 改唔撚切
顯示卡呀 媽呀

抆晒都係冇反應

[update]

換左新老母板 cpu 同 ram個情況都係一樣
有冇人可以救救我

夜觀星象——眺那星

換咗乜板?

拎出去俾人整好過啦,人地有晒料幫你每樣換落去試

凈板同U著機識唔識叫呀?

依家換左
CPU AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

Motherboard ASUS 華碩 ROG STRIX B350-F GAMING B350, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, ATX M/B

淨係板同u - 唔識叫

睇睇粒U有冇灣.斷腳

死牛

連登有愛
多謝ching keep住回覆幫拖

粒U新鮮開出黎冇事

但係隻牛有燈著 風扇都仲有郁 有冇其他方法試到佢真係死左？
換既話有咩牌子好 (依家呢隻係corsair gs600)

推

見你肯改正,今次唔作任何處分,下次小心

呢條友好撚明顯係電腦白痴